{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081708?place[place_type]=GID&place[gid]=1081708&place[latitude]=35.2041644006&place[longitude]=127.6019694816&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "지리산 녹차별펜션"
    },
    "text": "天恵の自然環境と最高の施設を備えた緑茶星ペンションへようこそ。 緑茶星ペンションは周辺の景観が美しいところに位置しており、美しい景色と澄んだ空気を楽しむことができます。 室内インテリアと様々な付帯サービスで快適な時間を過ごすことができ、心地よい夢を見ることができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約人数の追加、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますので予めご連絡ください。 ペット同伴可能なペンション以外のところに同伴された場合、入室拒否及び払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の場合も宿の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損または紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、周辺にはピアゴル渓谷が接しており、様々なレジャースポーツが楽しめます。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 客室の種類は星四つ、星三つ、星二つ、星六つ、星五つ、星一つです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外のところに同伴された場合、入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の場合も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺で楽しめるレジャースポーツはありますか？",
            "answer": "周辺にはピアゴル渓谷が接しており、様々なレジャースポーツが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 402
    }
}